將錢放喺銀行係全世界最戇鳩嘅行為

你擺錢喺佢到，佢借錢出去收息，而你乜都收唔到

你儲蓄，佢印錢

橙..
buy tsla la diu

高追不了

睇7000 wo
而家只不過係4xx 不香嗎？

香乜鳩

收皮啦
依個世界係得美股keep住升咋
你試吓遲D支那鎖國，焗你買A股同港股
輸到你仆街含家產果陣就知味道

好心做多d資料搜集先出黎9up

大撚把人買落左港股，坐到日日後悔舊錢當初擺喺銀行好過

無錢放係銀行仲戇鳩

我Topic無叫人轉去買股票
我只係話你放錢喺有錢嘅人度畀有錢嘅人掙更多

有1M應該點投資?

畀哂我

係囉，應該跳過銀行借錢俾人

講清楚D, 係放儲蓄戶口
呢個世界有樣野叫投資戶口

香你老母支那仔

笑撚左
咁依家你有無得買美股呀

以後點點點
咁你咪等以後真係鎖國再笑鳩樓主囉
你依家做乜鳩姐

螞蟻就係咁 所以比人搞